18-19環冠抽籤：朱千雪硬撼迪麗熱巴 李佳芯上上籤 苟芸慧陷死亡之組

今屆環冠分組抽籤已於日前完成，以下為分組結果

Group A
Elizabeth Olsen/美國
李一桐/中國
Oom Eisaya/泰國
謝安琪/香港

Group B
朱千雪/香港
Oksana Neveselaya/白俄羅斯
Emilia Clarke/英國
迪麗熱巴/中國

Group C
IU/韓國
宮脇咲良@HKT48/日本
Natalie Portman/以色列
Sarah Gadon/加拿大

Group D
Gal Gadot/以色列
李佳芯/香港
何念茲/馬來西亞
Lalisa Manoban@BLACKPINK/泰國

Group E
新垣結衣/日本
裴柱現@Red Velvet/韓國
朱主愛/馬來西亞
Adelaide Kane/澳洲

Group F
劉亦菲/中國
Emma Watson/英國
鄭家純/台灣
Alexandra Daddario/美國

Group G
林明禎/馬來西亞
Jessica Alba/美國
苟芸慧/香港
林潤娥@少女時代/韓國

Group H
周子瑜@TWICE/台灣
石原聰美/日本
宋智孝/韓國
Rachel McAdams/加拿大

分組賽賽程(所有賽事均為A至D組/E至H組於賽日當晚12點起每兩分鐘開賽一場,時限22小時)

A組

2018年9月18日
謝安琪 v 李一桐

Oom Eisaya v Elizabeth Olsen

2018年10月3日
Elizabeth Olsen v 謝安琪

李一桐 v Oom Eisaya

2018年10月24日
謝安琪 v Oom Eisaya

李一桐 v Elizabeth Olsen

2018年11月6日
Oom Eisaya v 謝安琪

Elizabeth Olsen v 李一桐

2018年11月28日
Elizabeth Olsen v Oom Eisaya

李一桐 v 謝安琪

2018年12月11日
謝安琪 v Elizabeth Olsen

Oom Eisaya v 李一桐

B組

2018年9月18日
朱千雪 v Emilia Clarke

迪麗熱巴 v Oksana Neveselaya

2018年10月3日
Oksana Neveselaya v 朱千雪

Emilia Clarke v 迪麗熱巴

2018年10月24日
Emilia Clarke v Oksana Neveselaya

朱千雪 v 迪麗熱巴

2018年11月6日
Oksana Neveselaya v Emilia Clarke

迪麗熱巴 v 朱千雪

2018年11月28日
Emilia Clarke v 朱千雪

Oksana Neveselaya v 迪麗熱巴

2018年12月11日
朱千雪 v Oksana Neveselaya

迪麗熱巴 v Emilia Clarke

C組

2018年9月18日
Natalie Portman v IU

Sarah Gadon v 宮脇咲良@HKT48

2018年10月3日
IU v Sarah Gadon

宮脇咲良@HKT48 v Natalie Portman

2018年10月24日
IU v 宮脇咲良@HKT48

Natalie Portman v Sarah Gadon

2018年11月6日
Sarah Gadon v Natalie Portman

宮脇咲良@HKT48 v IU

2018年11月28日
IU v Natalie Portman

宮脇咲良@HKT48 v Sarah Gadon

2018年12月11日
Natalie Portman v 宮脇咲良@HKT48

Sarah Gadon v IU

D組

2018年9月18日
Lalisa Manoban@BLACKPINK v Gal Gadot

何念茲 v 李佳芯

2018年10月3日
Gal Gadot v 何念茲

李佳芯 v Lalisa Manoban@BLACKPINK

2018年10月24日
Gal Gadot v 李佳芯

Lalisa Manoban@BLACKPINK v 何念茲

2018年11月6日
李佳芯 v Gal Gadot

何念茲 v Lalisa Manoban@BLACKPINK

2018年11月28日
Gal Gadot v Lalisa Manoban@BLACKPINK

李佳芯 v 何念茲

2018年12月11日
Lalisa Manoban@BLACKPINK v 李佳芯

何念茲 v Gal Gadot

E組

2018年9月19日
朱主愛 v Adelaide Kane

裴柱現@Red Velvet v 新垣結衣

2018年10月2日
新垣結衣 v 朱主愛

Adelaide Kane v 裴柱現@Red Velvet

2018年10月23日
Adelaide Kane v 新垣結衣

朱主愛 v 裴柱現@Red Velvet

2018年11月7日
新垣結衣 v Adelaide Kane

裴柱現@Red Velvet v 朱主愛

2018年11月27日
Adelaide Kane v 朱主愛

新垣結衣 v 裴柱現@Red Velvet

2018年12月12日
朱主愛 v 新垣結衣

裴柱現@Red Velvet v Adelaide Kane

F組

2018年9月19日
Emma Watson v Alexandra Daddario

劉亦菲 v 鄭家純

2018年10月2日
Alexandra Daddario v 劉亦菲

鄭家純 v Emma Watson

2018年10月23日
Alexandra Daddario v 鄭家純

Emma Watson v 劉亦菲

2018年11月7日
鄭家純 v Alexandra Daddario

劉亦菲 v Emma Watson

2018年11月27日
Alexandra Daddario v Emma Watson

鄭家純 v 劉亦菲

2018年12月12日
Emma Watson v 鄭家純

劉亦菲 v Alexandra Daddario

G組

2018年9月19日
林明禎 v Jessica Alba

林潤娥@少女時代 v 苟芸慧

2018年10月2日
苟芸慧 v 林明禎

Jessica Alba v 林潤娥@少女時代

2018年10月23日
Jessica Alba v 苟芸慧

林明禎 v 林潤娥@少女時代

2018年11月7日
苟芸慧 v Jessica Alba

林潤娥@少女時代 v 林明禎

2018年11月27日
苟芸慧 v 林潤娥@少女時代

Jessica Alba v 林明禎

2018年12月12日
林明禎 v 苟芸慧

林潤娥@少女時代 v Jessica Alba

H組

2018年9月19日
Rachel McAdams v 石原聰美

宋智孝 v 周子瑜@TWICE

2018年10月2日
周子瑜@TWICE v Rachel McAdams

石原聰美 v 宋智孝

2018年10月23日
Rachel McAdams v 宋智孝

石原聰美 v 周子瑜@TWICE

2018年11月7日
宋智孝 v Rachel McAdams

周子瑜@TWICE v 石原聰美

2018年11月27日
石原聰美 v Rachel McAdams

周子瑜@TWICE v 宋智孝

2018年12月12日
Rachel McAdams v 周子瑜@TWICE

宋智孝 v 石原聰美

我老婆贏撚硬

出線應該ok

諗起都興奮

今晚開波

香港人好多怨氣

今晚十二點會有A到D組第一場分組賽，唔好錯過啦

頭四輪標題人名抽籤
A組 D組 B組 C組
F組 H組 G組 E組